[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

30 post la !!!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

LM 等豬仔福袋

但豬仔福袋啲野會唔會係中國製？

留名

唔會啦

福袋=倉底貨

LM

上年買落成6，7條日牛沒著 今年一野肥咗著唔返返
點算好 有無瘦撚巴打想接手

咩size?影嚟睇下

腰圍76cm左右
slim cut ~ skinny cut

30腰
咁多條 影上嚟睇下

76

大佬你係咪真係啱著有性趣
我係褲架幾十條入面拎上拎落氣都喘埋

可惜係30, 如果唔係我有性趣條rare 同 iron heart

我都有性趣喎
Tg傾？

有興趣sugarcane 幾錢放

30腰太細

條iron我直情扣唔到鈕

i mean 沒著個時已經扣唔撚到

LM 學嘢

我條freewheelers一開始都係

呢對好正勁軟身

最後點解決

用暴力扣完鈕之後再用暴力除鈕
重複幾次就可以break in到
同埋入廁格痾尿

我買鬆啲好了

我就係暴力都扣唔埋 25oz太撚厚 啲布頂撚住咗粒鈕

唔係鈕門緊/硬咩
點買鬆

有時係條褲太緊 又硬 隻手入唔到

好快殘

買咗條闊腳beige色chino
鬆鬆地又好似幾舒服
不過唔多識襯

想入一個原色長財，除咗Redmoon 仲有咩choice?

留名學野

咁多個牌子有復刻beach vest
大家推薦邊個牌子？定買返vintage?

巴打可唔可以教我 我未試過買福袋

認真 對條桃有興趣
有冇多啲details

屌，我之前都係30腰，結左婚有小朋友後，一兩年間變左接近34腰，d褲全撚部唔岩著，感覺幾難受下

再買

腰圍76 褲腳17左右
本店限定

官網應該要代運？
我見佢只送本地

一舊水4本 勁新淨 面交有無人要

小弟有做開 handmade leather goods
紅巴有興趣既可以tg 我傾傾

有無眼鏡嗰本

無

I want all
Leave me your TG?

有興趣，請問巴打幾錢？

其實香港賣緊幾錢到
收到好多pm我報咗正價加7~8折到
但跟手全部人都無覆我
係我同市價差太多定香港人太冷漠

Take 5 Vip價應該同日本正價差唔多
如果巴打賣日本價加7折我覺得幾抵

唔熟，真心唔知幾錢

你對邊條有趣?

我有突登上take5官網查下但唔知點解好少款 係咪個網唔update

唔是瓜

有興趣 tg?

對鞋unlined + suede你諗下有幾襟著著耐咗會扁晒

我著上腳 勁軟勁舒服先想買 即係又要買shell

Yes

how can i contact u??

鞋要保持新淨才可以著嗎？
正常著，點都著到三五七年啦！

SNUFF SUEDE睇相就正
起完鏡就

有對suede著咗5年仲好新，勤用鞋撐應該會好啲？

全新未剪牌日價7折好合理，再低就有d壓價。 加上有d係香港根本難買到or 買唔到。

都係果句，可惜我著36

第二排最右同最落嗰條

both 1600
rare皮牌有輕微褲架印 沒落水
iron heart退過漿

兩條加埋$1600？

我都係用嚟粗著都著咗兩年

各1600 你打包買可以再平啲

有興趣
我著開30腰 近80Cm 先著得落

PbJ 係咩Model 同實腰係幾多？
條豬又係76？

我而家就係著78~80 圖入面我得2條可以勉強拉到拉鏈去最上+扣鈕
如果你近80即係可以唔洗考慮
條pbj係[AI-013] 17.5oz. Natural Indigo Slim Tapered 31腰
btw pbj啲slub感真係好正 除咗naked&famous外仲有無咩brand有整類似嘅

2000蚊內
新手想買條牛操
有冇推介?
想買直腳

瘦既可以考慮下上面巴打嗰啲
睇下有冇啱 幾抵

件barbour終於到
但擺左幾日就痴哂塵點攪？

由佢

唔好意思，$1600對我嚟講貴咗啲 我唔要了

咁想買都幫唔到你了
我都愈黎愈肥 就快要著到31
不過你幾有Taste，幾條褲都幾靚 Good Pick

我以前都30
而家都已經31 有啲褲32都唔算鬆

我都中意試唔同牌子，今年試緊Bigjohn 同Fullcount
Pbj 都想試下，新出果個Snow Series 都幾正咁

個個都一樣
D舊褲已經著唔到，由收腳低腰款轉買直腳款了

有無買古著皮褸介紹?

snow series咩來
btw而家我操緊條flat head rjb D109FXR
呢條個竹節感幾似pbj

你又有呢對？

想問下take5 vip係咪認卡唔認人

$1600 條rare or iron heart 25oz 係勁平

學生年紀冇錢

巴打條豬仔幾吸引 但我又想買豬仔福袋

我都仲係學生 超晒齡
btw rare同iron heart已hold起

桃點賣？

巴打條pbj好似幾正
可惜我著28/29

平d真係可以玩下Pherrow’s ... 全新around 1k .....

真心，唔好平幾百買Levi’s 果d, 唔得架。 一係就U記，一係就日牛。

當然接受到二手又另一回事啦。

好似好多福袋都好吸引

Warehouse 好似本身定價係貴過豬同桃？

warehouse平過豬桃

28/29得70cm喎 巴打你瘦到

差不多，少少only

牛好似差唔多
裇衫 sweater都唔平

搞到我都有啲心思思想屌返個
但呢類日牌我又淨係對牛有興趣

btw福袋版1001xx會唔會好似coach咁
outlet嘅coach係突登用另一間工廠出生產
同主線用料有啲唔同

Warehouse我最近新屎坑 主要都係買牛 個人覺得復刻得好足 期待色落
Sweater質感幾好 幾有原版感覺
但貴左啲 香港又唔係成日著到就未入手

唔會咁賤掛

但直営店限定

岀左貨拿？ 呢件我都想買

11月尾日本出
復刻得幾足 cutting啱亞洲人

take 5 好似未返

9 沖！！

Christmas sale你冇上去咩？

有咩方法可以入手？
樂天？

未上呀

新手一問，福袋係要點樣入手？對豬 warehouse同 good on都好有興趣

最近想入條TCB 20s 不過香港好似唔見有

上od 囉

要買了

呢度有無人討論Boots?
女裝 想入手Ankle Boots Budget $2000
邊隻brand好

（睇左Cheaney同Common Projects)

同埋如果想打鞋頭鐵同半掌 邊間好
（問過有得補同Leather Healer, $480好貴）

我自己無打半掌, 留返D錢第時一次過換底仲好
頭鐵就有

可以試下安徒生, LH都係跟佢學

warehouse會唔會都有TEE既福袋?

福袋暫時只接受到TEE
風險低D

褲我麻麻

試下meermin，但香港無得試，要上網買
打掌去有得補吧，都建議打埋半掌，香港唔打掌著會好跣

我已經gg 過一上車坐左起地下

下個月15號先去東京 到時係咪冇哂福袋嫁喇

我29號到

最近做緊PROMO

* 所有Shoecare 產品、鞋面保養及鞋底修補服務能享有九折優惠

nwworks

barns 都有 如果淨係想買tee個d

問左 到左了

Red wing?

快手整返件

唔該哂巴打
祝大家都買到心頭好

Good on有tee福袋

想問下豬仔福袋係幾錢？

全短袖就好

聽日去下先

相比你啲限桃 呢件有啲普通咋喎

我好少姐 個個見限都問係咪我

係你架啦

我見過有其他人著限前幾日買鞋都有人認到我

太重

Leather sole唔打掌跣到我仆街啊ching

我下個月去係咪完左

Church’s?

係， 所以落雨我唔會著

good on d tee 試過上身好怪

d料係厚

新年個幾日， 表參道有好多小販賣野食
可以試下

剛剛睇左top gun2 個trailer, 想問下知唔知靚佬湯嗰件軍褸係咩型號

佢唔同款 cutting有啲分別
不過普遍黎講 我覺得係比較闊少少 冇咁fit身
相比其他例如warehouse,barns

我就係like 佢鬆身d, Trophy 第二最愛。

我都鍾意佢鬆鬆地 同埋最主要係pigment dyed
Trophy啲野未試過 質素如何？

可能我唔夠横
我記得我試過2款， 2款上左身都麻麻

印象中henley係會fit身啲 但因為冇出pigment dyed所以冇入手過
反而未試過桃tee 黎緊睇下有冇心水

carmina 女裝都幾好J.
上次去西班牙成功毒到老婆

Trophy tee 幾好呀，又平d, 我係樂天入都係4xx 到。 都㩒著

搵搵先
Thx

henley有出pigment dye喎
我有henley同普通pocket
都差不多cutting鬆鬆地

Henley pigment dyed好似係同取社合作？
想試下polo

唔係呢個咩 定我get錯

係喎
成日以為henley得反應染

good on tee 幾正warehouse 好易 變形

其實pigment dye同natural dye有咩分別
價錢分別

warehouse 易變形？係咩？

有興趣

我件洗完大左勁多

吓？

想搵cargo pant 有冇巴打有好介紹
得29腰

之前啲人明明係話good on易變形
warehouse就襟洗

好奇問下幾歲？

買錯size
Guess M碼全新冇拆牌有包裝
適合170-175cm
有冇人有興趣

27

迷思
我所有tee都係就咁掉去機洗 fing完就咁用衣架掛乾

我都係呀，唔會點take care d tee

一開始會
俾阿媽鳩洗開之後
就由佢擺落機亂洗

我tee 都係求其洗但真係大件左

有D tee寫明手洗我都照機洗

手洗太辛苦啦。

tee本來就消耗品
我都係全部掉機洗

尤其厚料既 覺得邊會咁易爛 照機洗

薄既極其量洗鬆者
想襟著d 反而多幾件輪住著實際d

想放一件 Size 36 的 Orgueil Denim Sack Jacket

買入無耐，極少著 $1500 平放

有意留TG OR PM Me

靚野 幫推

好多年冇著拎返出嚟
點整返佢靚仔？

9111?
粗著就清水洗塵，再上saphir creme delicate，用呢隻唔會變色
我自己對9111發過霉，用洗boot番梘洗完之後都易再發霉，自始就求其清水洗完陰乾就算，皮乾乾地先上cream保養下，workboot真係唔洗對佢咁好

yes 9111
粗著咋 試下先唔該哂你

學習無分年齡

清水洗就夠，渣下cream就有返光澤
記得陰乾，曬/吹乾可能會有水印

早幾個月係bs買左件全新 你早啲放就好

有D興趣
RMC A2 flight著36 呢件係咪都著36?

想買非大陸製 拖鞋 有冇門路？

正呀

有意留TG

點解會發霉
我幾對boot擺咗4年都無事

無咩點見過光好易gg 我對red wing 都有 好彩發現得早 一抹就ok

2來睇你住邊, 有D地方真係比較濕

咩拖鞋？

膠嘅有巴西鞋，Teve

貴嘅有Jelado 嘅馬皮

Fashion d 型d 有Giuseppe Zanotti

平平地落街用
邊度有得買？

我朋友都放緊哩件
38
著得一次

Birkenstock la

佢唔係大陸做?

當然唔係

買左warehouse 件type1

啲福袋上下身同一個size咁如果高瘦個啲要點買

呢排廿度頭左右 啱曬

我諗左陣38 定40好 38又短身左少少 40個身又太大

我早幾日都諗過呢個問題
我外套 衫著開40 但30腰

40索完後面條帶都搞唔掂？

係個膊位有好多個波浪

岩岩睇到LH應該拎左fullcount 代理

好似月尾中左對tanker 即買

上次上去唔記得問

我見都有日本仔操皮birkenstock操得幾靚

最後揀左type 1唔要大戰版？
嗰時我都type 1, 大戰 二揀一

我都記得佢話訂左大戰版

新買左條1101

巴打條25oz企唔企到係到

企唔到
好耐前仲有諗過買n&f 32oz
而家諗返好彩無買

25oz 正係冬天著？ 我諗住買條15-20oz 養 除左pure blue japan仲有無推介，個人麻麻地samurai

我反而好想體驗下samurai麻包袋

25oz鈕都扣唔埋完全著唔到
推薦都係個啲豬 桃 鬼

大戰呀 短身啲

我有條桃18oz今曰著緊

操得好正

呢個星期都20度以上
要短袖先著到牛褸

我日日都係短袖

膊位波浪又未試過
反而試過膊位同背位窄 舉唔到手 不舉

用水抹完
我覺得cream都冇必要上喇

件衫太闊 個身位咪摺起

trickers Chelsea boot 又幾正

上左有色澤 好睇啲

本身唔like chelsea boots

我見red wing 果隻短身幾正

same

有對common project嘅 幾好襯

鞋形咁slim
唔襯workware闊腳褲
除非買workboot果種chelsea, 粗獷形先夾

我唔like 橡筋帶

係呀

viberg 果對好靚

呢對tricker's 都正

個人覺得fc既色落效果比較迷人
不過唔知點形容

hahaha 完全唔過電

咁安全我中意唔洗鞋帶

去日本食野先方便, 好多地方要除鞋

我認同唔使鞋帶方便啲，但唔知點解我覺得有鞋帶嘅鞋型啲

有鞋帶男人味重啲

我對1907上年冬天成日著，春天收埋到夏天已經發哂霉
之前幾年都冇事，今年唔知搞咩

内容は廃番・型落ち商品、旧型パターン、廃番色など、在庫処分対象の旧型商品となります。

話就話衫既件數會多D 但如果比我都未必會買呢個

之前雙十一係yahoo shopping買有30%e-money回贈仲抵過呢個

急急急 麻煩想問下咁多位

小弟想買對 Loake Brighton loafer
想知道 我著開 Nike , dr Martin

Us10 ,44 碼

Berwick 1707 tassel loafer 比較尖頭個對著
Uk 8.5

咁我呢對照買uk 8.5 定要買 Uk 8 好d

想知道Loake 佢d loafer 會唔會偏大定細

唔該曬

我之前試過自己度腳 size，再喺圖上面 mark 曬 dimension send過去問佢地，你可以試吓咁問，再唔係可以去 HOAX / SOGO 試吓

hahaha 我今日都係tassel loafer

咁岩我都有B 牌suede tassels loafer 同loake brighton

都係同1size 都係著uk8

最正係Engineer Boot

好撚靚 香港會唔會有得著上腳試size

都岩著嗎？
Loake 會唔會偏細

麻煩曬巴打

Btw岩岩都買咗了 同Berwick同一個size
希望岩著

Btw 我買 uk8.5
著開 43-44號鞋

正

識d野

好大對

good on tee 係幾好

認同

Suede 個對唔駛點break in 都fit
我有d 波鞋都著us 9.5-10

咁應該岩啦 唔該曬你巴打
我個對都要break in呀

有無巴打買左Berwick 既suede loafer ?
Tassel 既巴打覺得點，著耐左有無好硬都仲係

我有對Berwick boot著左一年個底都係好硬

個底好硬 alden 隻suede loafer 好軟好正 但貴好多

Chelsea都係尖頭啲好睇啲

講到明清舊貨

紅巴啲襪成日都好靚

支持

Barbour 嚟

好正

我家主人好鍾意

好得意呀！

個牌子好似手工幾好

啲stitching好整齊實淨

但都好貴下 見到成5000幾一對

著廿年

tricker's 對Chelsea 都幾正 仲好圓下

hide & seek 好似有代理巴打果對

RM Williams

red wing 果對都幾靚 想短筒啲

另外想問問咁多位著boots係唔係一定著厚襪/行山襪/板仔襪？

腳痛應該關對boots太大太細 唔啱腳型事
除非係因為刮腳而痛 咁著厚啲就唔刮 好似係

我自己就u 記厚襪 新係咁慘啲 著鬆左就無事

大家除左chups仲著開咩襪

Toy Mccoy, Happy Socks, Barbour, Pantherella

有條厚厚地既褲要改，有冇咩鋪頭推介？

其實Chelsea boots喺大部份地方都係比較正式嘅皮鞋或者馬術用

唯獨澳洲用佢做工作靴 而RMW有最長嘅歷史又係用好傳統嘅手工 最特別有袋鼠皮
不過比LVMH收購之後質素低左

而家仲有邊到可以入手到German army trainer 係condition OK 冇問題

Jophur啦

MG早一排入咗一批

借問聲香港邊度買到chups

有條原版Levi’s 想放。
肥左，唔岩著，借問邊度放會收得高啲

有冇人係cultizm買過野，我black friday買我等左二十日dhl status 仲未有update，淨係話係export center，係咪正常？

香港應該係冇嘅

我都係blackfriday 買， 我對鞋12月頭已經收到著緊.
你send mail問返官網好d

問左幾次想問你經邊個export center我 rodgau, 同一個status兩星期啦

我問cultizm佢都話唔尋常，但佢只係同我開左個investigation (dhl官方），其實我估都冇乜用

原來係咁我見唔洗鞋帶先中

有無圖望下

想問馬皮嬲一般break in左會大左定細左？
試著果陣岩岩好少少緊好d
定買大個碼好d

唔會大唔會細

Thx

牛仔褸好硬
可以點令佢軟啲

我果次見佢都飛左幾度先到香港, 不過都係3日。同果次佢幫我用fedex 寄。
你有冇打比dhl 問？

聽日 日本來香港 一個禮拜左右
之前係日本買咗d野 有冇人想要，要的話我可以帶俾你 要的話快d講， 如果唔係我唔汁落行李了

有 brooks brothers milano (slim fit) 間條 14.5-32 全新連 tag
brooks brothers 恤衫 M 碼 全新連 tag
brioni cable knit sweater 48碼 全新冇tag
日本 ships 買 意大利Robert collina 黑色全新連tag
band of outsiders 黑色褸
Bagnoli 拿玻里製 double breasted Chester coat brand new

全部平賣 唔賺錢
有意可以睇相

厚襪薄襪都著

未退漿？

見佢 online shop係Sold out

腳指公多數係腳型問題 可能前掌相對闊 或者鞋頭太窄

外國網啦，例如brut clothing

Ebay都有，但難搵啲

著耐咗會軟返啲

巴打是咪旅行忍唔到手使大咗

成日手不受控制
購物狂

巴打，其實我打錯字。
只係想問有冇平台可以放上去賣。
除左eBay 之外。
巴打，type 3 有無興趣？

Thanks 🙏🏼 ebay都少左

你要睇返係dhl express定dhl德國，dhl德國係普通郵政黎，慢好多架，會中間keep左啲status 之後一野就到香港郵局

rugged style
大家會簡filson定porter藍/茶染

Filson

denime original啲牛點
係咪同以前一樣

Grailed

rare shell 真係好正

你抽中左

無中呀 等緊中

T記？
Rare shell 收藏都好正
我排緊對whiskey

唔會特登買大
如果知自己前掌比較闊 可以試下買EE頭
其實boot好少一買返黎就fit 唔痛
多數要break in完啲皮軟啲同貼腳啲就會舒服

我見啲人買親denime都會追舊版紅旗

因為舊denime係林芳亨
轉左手好耐

轉買resolute

試下著薄啲襪 係咪空間唔夠

想買牛仔布既帽 同袋 有冇好介紹

One piece of rock

我未入過手，但就係有d 神奇，頂級，超卓 嘅感覺

點樣入手？我email IG pm佢都係無覆我

有無人鍾意著工人褲？
一直都好想買條但係香港好難搵到地方有

無網上賣啦

我自己果對就有落全掌既墊 都仲有好処空位

熱愛，成日著。

可以睇下Luddite

唔係太識古著
早排係日本驚安買左條lvc 66501 又幾正

慢慢入坑！

諗住晏就過take5睇日牛
有冇咩cutting岩肥仔著

yes, so sad

一係揾代購， 但食水好似好深

可以碌卡 lm睇你地抽中伏

正 個袋用落而家好中意用
帽 可以買Threekingdoms，CsF 代工都好正

今日戴緊嚟頂，係倉敷一間帽shop 買。

寫集運日本地址？

似係 因為佢申請個到無位比你填卡
你想買我可以幫你 不過ems返香港要200hkd左右

對，試一試

唔該你先巴打，但我已落order寄去集運。

我落完order收到佢email話會再因貨量而決定有無得比我購買（按落order嘅先後次序派貨）.可能到時confirm email會有link比我比錢

■ 発送は佐川急便の代金引換です。現金またはクレジットカードをご利用いただけます。

咪寫住要到付

你用邊間集運？

我用buyandship
你呢間好似有dd貴

豬仔福袋有未

件軍品M65 FISHTAIL PARKA到咗 幾正
打算著幾個月再藍染咗佢

終於找到了！

呢度啲巴打著唔著hoodie？

著，我有件著咗廿五年以上！

正常人點都會有幾件hoodie

可能因為舒服

巴打們有冇work boot鞋墊推介？
買左對大半碼wolverine 1000 mile, 用個垃圾簿鞋墊好似就咁踩係地下咁，前腳掌痛到痴線

Spenco 好正

赤膊+胸毛

古董？

superfeet

Henley shirt

我唔記得是買的定跟褸送的，起碼廿年啦！

中一條正常牛已經抵屌
但條黑白間真係

萬一Yen 其實都幾抵屌

桃有咩？

好似好抵咁

桃我買左， 等緊送

個個都買桃我都有啲想買

屌 blackfri 買左3樣野
有兩樣野唔岩，又要賣返

無你碼啦

我好瘦 大碼衫 33腰得

我大眾size

等接我地蟹貨啦你
你唔好抽啦

大型福袋接貨現場 I’m ready

咁既你地

我自己中意襯band collar

可以直寄香港？

樂天得，Warehouse官網唔得

原來桃福袋大熱碼己經sold out , 好搶手

桃都幾抵玩 仲要本身多人鍾意

放上嚟應該有巴打接貨嘅

桃啲野好麻

頭先睇 好似要集運

留名等收細碼嘢

細碼靠你了 撳左 唔知買唔買到

有冇人去咗rattamontta popup

件黃色Ortega’s 背心正

想買件Baracuta g9 有無巴打知邊個網買平
同邊到有得試

應該用集運平過佢EMS直寄
我都係係日文樂天訂, 送去集運度

直接寄香港 order placed等賣家confirm運費

希望中條普通牛見上面巴打po條黑白間褲淆淆地

遲下買豬仔福袋應該都EMS直寄算 廢事煩
條黑白間應該已經大佬嚟

但集運都係用ems寄返香港？

漢堡神偷

集運唔知係咪ems
多數買夠數送日本國內免費
日本外就睇地區同重量收錢

如果係集運 埋單寫你集運倉個地址
先寄去集運倉 再經集運倉嚟香港的

唔理啦

想買條resolute710，香港有咩地方有貨可以試size

Incredible?

應該得incredible

本來我一開始都打算寄去集運先，手快快咁襟咗寄香港

我用buyandship, 唔知佢背後用咩, 但似ems個種
因為唔會太快

不過佢平同無乜伏就算

我估佢運費唔會太平

試下問埋直送會唔會可以扣稅? 如果可能就正了

ems 2日就到 唔會太快仲點會係ems

buyandship都係2日左右到HK
我就係覺得如果日本到HK要2日唔係太快

加錢用特快ems 1日到
再快已經諗唔到有咩

但buyandship應該平過ems, 所以照用算
又唔係D咩急野

幾錢到？ ems係2100¥/kg
btw你話2日到係包埋日本本地寄去b&s再b&s寄香港？
定淨係日本返香港個程

無得退稅，運費$1500yen左右，即hk$100

25蚊1磅(送去OFFICE地址), 22蚊1磅如果係自提點拎

2日到日本係指到buyandship 香港個倉, 真係送到上門要再加多1 to 2日

抵喎如果1500 yen直送香港

我仲係樂天訂左添

點做到又快又平 真係好好奇 ems嘅速度但又平成截
就算ems寄到去30公斤都仲收緊成900¥/kg

DHL最快都係一至兩日到
其實我已經覺得好快

$100 ok啦
平時amazon jp買啲好輕既野都最少1400yen

如果係1500yen就好平

而家唔係講緊樂天直送香港咩？
官網應該唔送啊

真 7，8年前我都係用過代拍代買服務（旺角樓上店個類） 個時好似係普通空運定船運下下一～兩星期先有

其實用集運應該可以唔駛100添 不過懶得理 直送唔駛煩
價錢合理就算

我上年有次買amazon jp唔直送香港 要集運
由amazon發貨 到香港要個半星期
心諗咩年代 以後怕左集運

搞錯
太亂

有冇買其他福袋？

無喇

等梗toy mccoy

呢個我都有啲興趣

豬仔其實我都期待

我都係想等豬仔
想問桃出左未

咁係咪啫係可以疊埋心水等豬仔

都可以等接貨嘅

唔識睇日文
想問下係Tee同埋咩

衛衣正喎
但未買過佢既衛衣, 唔知size 點
tee我著L

想請問下其實toy mccoy福袋是咪不直送香港?
我登記時入地址見到有海外

樂天warehouse福袋賣哂了

咁搶手

連個post都唔見埋

thanks~ 咁我登記時入返集運地址算

3萬yen同1萬yen都無哂烏

3300係送香港運費?

係，即是$200幾，可能入面啲衫褲好足料

我寫左集運好彩
今朝落個時想寫HK地址, 不過過唔到就用返集運個個地址算

200幾都OK既, 起碼唔使自己拎

如果2kg, 用buyandship應該125

見到用buyee買桃福袋有85折 好糾結

弱弱一問，Alden d鞋既size 後面個英文字咩意思？（eg C,D,E,EE)

係width

想問下幾時寄? 我成日以為1月先寄添

今日先得閒諗住買個福袋, warehouse冇晒，fullcount得返$4400起

等toy mccoy 或者豬仔

同記得買返fit 少少 唔係著耐左入面會變大

有數得計 佢有個模擬器 應該計到袋嘢幾重

我應該2個total 3kg左右
1.5kg一個3樣野 其實唔算特別重

日牌d野好重
online買都有好處， 唔使拎住

我都係3300円

上面巴打4300應該好嘢嚟，重磅牛

佢買兩個福袋呢

我兩個福袋
除返開可能無牛

係 啲tee同sweater都好厚料

新手想請教下想買對boots 襯下牛
如果Alden 呢對會唔會太formal?

各位巴打仲有冇咩推介

唔會 呢對靚到仆街 想買就買

買啦
我都有幾對類似款
不過唔係alden

唔會

即係佢而家收左錢先?
我落個D仲未有update

個間鋪好似開星期一to星期5 only, 6pm關門

有冇人着過yuketen？ 想知同其他行牌子size比較，唔該各位

Alden indy
Viberg service boots

唔該清

如果Viberg 同 Alden 比，邊個Quality會好d呢？
未買過Viberg,Alden就有好幾對

viberg 實淨, 我有兩對手工唔錯,不過偏貴, 但如果買military boot
T記對反皮Alden 正過viberg boondocker

Viberg 都真係幾貴
我見佢馬patpat 官網1099

咁你有幾對alden的話
就不如買返對viberg

我同你倒返轉
有幾對viberg 但就冇alden

我有對boondocker同indy
感覺viberg啲皮厚好多同造工好啲
最簡單嘅鞋盒同入面啲餡都屌打alden

有冇巴打玩牛仔靴
之前住美國西南好多人返工放工都着

有工作用有配西裝款

有對Durango rebel

我又未買過viberg 我見佢有對colour 4 loafer 好正 但已經無晒了

勁靚

我著alden barrie US7.5, white’s semi-dress US7.5, yuketen maine guide US8 , 呢對係最多位淨，著厚襪都有鬆

其實除咗豬仔之外，上年ORGUEIL都有出福袋，我記得有巴打買過大家可以留意下。

Lm

咁如果C/E係咩意思

有對Maine Guide, Chukka同兩對Loafer
同其他皮鞋牌子一樣size eg Alden, Trickers

上年巴打中左咩?
想買個玩下

如果講做工我揀Viberg 佢D車線工整過Alden
同埋成日玩到D特別皮都幾有心

呢度有講

alden都係買佢塊shell, 做工不嬲麻麻

幾有良心, 寫明日本貨

我仲未有EMAIL, 唔通因為我寫左日本地址所以唔使confirm?

可能係因為唔使加海外運費

我尋日都比佢CUT單, 之後即刻補返
暫時仲未有事

有冇得直送香港

Viberg boondocker覺得好靚好實淨

10萬羊

Tax 同運費麻！ 好正常

幾好,要埋外套睇黎要買30000yen

主要想要jacket,上身應該著40但褲著唔到33，應該買邊種福袋

巴打咩身型同著開咩size

我應該買L , M size啲褲最細得30腰，一定著唔落

幾錢個隻？

trophy clothing 都有福袋 唔知會唔會有皮褸

我上身42 下身33

想買$3萬

有間叫Takeoff嘅都有，但比人掃晒

我扑咗鎚了,希望到時唔洗點散貨

Bro買咗幾錢？我想買呢個牌子，但一直覺得貴所以無買過，我驚入完唔啱心水，要成個福袋都散貨

Me2 淨係想要條牛

3萬個隻

有興趣喎
皮褸我諗未必啦 普通褸5萬個隻袋有

唔知點搞呢 我又未搵到link

我官網買填集運倉地址,收我¥33,000

今晚12點先有

想知如果對運費冇意見係咪冇掣要再㩒，等賣家寄

我對postman個底後面蝕晒但前面仲好靚
係咪都要成個底換定有地方可以補

link?

樂天有 唔知點解官網無

B連牛都無

lm睇你中短褲

我見到佢寫短褲 長褲 牛 3選1就pass鳥

咁驚,啱啱先買咗B款

買咗A，希望中返條靚牛

豬仔可能有made in china野, 我幾年前中過招

但22000 YEN個個好抵

MIC係牛

外套

留D錢買TOYS MCCOY 福袋啦
1月3

想買5萬yen

應該都係果幾日 自己留意下官網
日本人BLOG睇到 20000yen 中既外套 73000YEN
大家都係公仔 點都好過買豬仔啦 TOYS衰極有個譜

呢d boot 襯咩褲好
覺得好型但 好似好難著得好睇

可能中短牛呢

上年買咩價 中D野好唔好

都好呀，好過斜布褲

5萬yen同3萬yen應該會有幾多樣呢？
5萬應該有埋accessories?

不過著來返工有啲難度

唔係~ 短shirt
件野都成3年幾前買, 我印象中係比較平

我呢2年都有KEEP住去豬仔度睇, 又好似唔再見有mic既野

必買, 佢D TEE OK
上年想買但已經太遲

買過一條豬仔既短褲, 都接近2萬yen

買衛衣跟TEE SIZE去買得唔得

係瓜

一個幾錢

樂天豬仔福袋B已經冇L

有冇巴打知仲有邊到有得買豬仔福袋B L

買A 衫要L先著到
但L條褲34 著開30 冇理由個重點ITEM買大咁多

有冇清買咗Orgueil 2020福袋？
諗緊買豬仔A定佢（2萬羊）
Orgueil 感覺比較多素色啲的衫少伏？

巴打一定好瘦，日牛30真係非一般窄

Unwashed嘅豬著33，A福袋應該買M定L好

我諗緊買唔買5萬好

英國買左件Levi’s big e jacket
Post唔到上黎睇下

我orgueil 着29/30
The flat head好似32
Btw買左豬仔A既s
但係我平時啲orgueil shirt係着開36 應該啱掛...

豬仔官網有size chart 度下就知

琴晚買豬仔個福袋,今朝俾人cancel咗

豬仔已經無哂L size

應該我手多見有得揀咩時間送,揀咗星期五

Merry Christmas ar
咁多位巴打

正路買L , 但己經aold out...

買！

咪係,其實想要豬仔多過orgueil

今晚日本六點開賣,希望無咁快賣哂

即是香港17：00，希望你都買到啦

大家聖誕快樂

應該仲睇緊戲

官網同樂天比中身會否唔同呀？
早知官網有會買官網

即係樂天個個原來唔係官方?
咁好有清倉底貨feel喎

想買條中腰，slim fit，全黑，有拉鍊既牛仔褲
levis係咪一定無可能有

巴打可以分享下戰利品嗎

日本仔2018開箱文畀大家參考，似係官網

呢對咪黎 好正

大家就咁ship hi?

好高汁，今年係同一間樂天網店？

唔怪得11點等到05分都冇我就熄左

我得一件啱心水 係咪可以唔洗考慮福袋

第一對馬patpat
勁舒服零break in期

其實我對呢類アメカジ主要都係牛有興趣
上身我長tee唔著 polo唔著 白/藍/啡色以外嘅全部唔著
我諗我都係洗洗睡

官網買應該要用集運了

正啦！！ tanker 好野黎

咩款邊度入

想買福岡條桃限

咩樣

應該一陣開賣會寫

1萬YEN同5000 YEN好吸引

一個鐘後就知

有一年新年我係日本, 我記得成間豬仔店都係得福袋賣
無其他野賣

呢度有了, 無寫有咩
但要你選SIZE, 我估都係衫

Redwing engineer boot 2269

樂天個間應該係賣豬仔既普遍鋪
佢地自己賣應該同豬仔官網無衝突

等於早幾日樂天warehouse福袋都係個間鋪自己搞

自己個倉有咩咪擺咩
你懂的

良心條毛咩
前幾日買牛扒1塊900yen 3塊3600yen
我研究咗好撚耐有咩唔同
最後發現現在3600yen個個「免運費」喎
笑到噴水

嚟幾日luck 曬d post

一分鐘內冇曬 完全㩒唔到

ON鳩，機械人大戰

定未開渣，btw 見到 1萬有size一禁話冇貨

有無巴打係成功買到

用電話都快過我

5000 yen禁到, 不過無買

肯定開左

miss哂,仲有咩福袋未出

Toys Mccoy.

買樂天果個

官網定樂天？

Toya Mccoy 官網，但未見有消息今年會繼續出，要再留意下

5000好似restock咗 有M同L

thanks,啱啱即刻用手機買咗L

可惜M褲唔知咩碼,M碼衫見樂天d model就覺得我應該著唔落

已放棄 樂天同官網都買唔到L

買左20000 m
希望中到條牛

我諗應該唔係restock左
應該係有d仆街仔hold住左係cart到無比錢
而家20000 m都仲有貨

無咗鳥

same,應該遲下有,再唔係真係寄出就會有

30000 L有貨

岩岩睇到原來1月6先開始順次序出貨

買左一個5000一個20000
遲d上黎開袋

啱啱見到有
放入購物車就變咗無貨

入左車唔係應該會hold左先咩
我都hold左10幾分鐘translate 先比到錢

我諗未必有牛..

send email問過話唔寄海外

最近想買N3B軍褸，有無介紹？

比起worker boot輕好多
不過著得耐都會腳痛

其實有冇boots著得耐唔會腳痛
平時著運動鞋多 一入秋冬著boot
就好似要break in自己對腳咁

阿爾法

無加鞋墊

冇加 原裝著

著過兩次去零下十幾度嘅北海道，加多件羊毛底衫，出汗

咁勁？cutting ok?

差不多 5度以下個時我都係短tee+一件羽絨

Cutting ok不過覺得拉鍊好”kick”

有冇著plain toe derby 襯牛的巴打
裸踭係著咩襪定係冇著襪？

好想買！！！

我船襪

我所有boot都要落鞋墊先頂得住，但暫時對tanker無落覺得還好，可能本身個鞋爭位鞋墊已經夠軟

我同你一樣，得Indy 唔加墊
其他都要加

我唔止boots,連con屎都要加鞋墊
不過nb nike個啲就無

有無話咩鞋墊好
而家用緊Timberland鞋墊

樂天豬仔福袋收到confirm mail, 等佢通知運費

朋友俾左對boost鞋墊我，軟到好似著波鞋咁不過應該要對boot本身大半碼先用到

有

我個時都係上amazon是但買咗5，6款鞋墊
然後逐對試
好用嘅就著boots用
唔好用嘅就比其他鞋

我著花襪

我哩排買d近來軍襪，夠長

boot落鞋墊真係要買大半碼至一碼先得

新手請教

睇到大家d正野
搞到想入坑

桃太郎褲長36
應該要over 180先岩著

大家會拎出去改短
定roll 多幾roll?

roll起佢隨性啲易襯啲
但條褲都係太長 / 太累贅 / 襯復古LOOK就拎去改短啦

比佢 cancel左豬仔袋

巴打，有冇多啲嗰日啲相睇吓，好後悔冇bookmark到

等接貨

個袋花好靚

我都好想買

中咗伏，Warehouse個福袋重量有成3630g。

原先直寄香Ems先$3300yen.
而家日本國內寄去集運倉要$550yen,集運再寄香港再要$5000yen

集運寄香港點解會貴過EMS

我改短左roll

又黎大師兄

集運商要賺錢掛扣除活動優惠，都比原先直寄Ems貴咗Hk$100

But Warehouse出貨好快，我以為佢地都係一月頭先開始寄貨。

等幾日後開箱

之前又話b&s一磅先廿幾 而家3kg突然又變550
好亂 邊一邊先係正價

點解有褲可以長成咁?

其實嗰日都有啲正常嘢嘅
只係有啲太hardcore
J捽鞋皮褸嗰班都幾好睇
我而家都開始捽到令

金ching唔係用b&s

b&s會平d

我個個仲未寄

唔係平dd咁少.... 佢而家個個除返開一磅成8x

咁都幾貴
下次轉b&s吧

我冇揀過

cut之前有無收過 confirm email?

應該無，7磅幾轉運費要$4600yen , 圍返每磅$4x,但都係貴好多...

嚟緊仲要兩個$30000豬寄咗過去，下年唔用呢間

日本人寄EMS 好少會食你錢
你去集運食你齊頭KG隨時仲貴

公道講句 ems正常係貴過集運
ems 1kg 要2100yen
b&s 1kg 先66蚊

bns係平既！

計番差唔多
wh話收佢3300yen=$23X
用B&S 佢pack野岩岩好8磅多D 要收9磅 +550yen
一個要等入倉出倉去自提拎 一個EMS 兩日到 係屋企等收貨

啱啱二手買左件car coat返黎

ems我官網check 3600gram收成5300yen
3300yen會唔會係普通空運

試下加鞋墊

我現家攝左個shoe tree落去
但你意思係著果陣再加？定點

你著咩boot?
著個陣用鞋墊應該好好多，我幾對都會加
所以都要買大一個碼
加咗著落啱啱好

睇錯以為你買大咗
你著厚襪啱啱好已經ok
著耐咗會大少少

靠毅力頂一排
皮boot著著下就會鬆

補返相

正，我年年都話要買第一件皮褸，但年年都無行動

有封確認通知 之後下一封就直接係取消

我都第一件
不過見平先買

慢慢著下break in個過程都係其中一個樂趣嚟嘅
何必搞咁多嘢呢

樂天
成封日文黎 我google translates 過冇原因

orgueil都平?
巴打係邊買

FB收返黎
好新淨，一半價錢唔洗

豬仔10萬m xl有貨
有錢既巴打可以去馬

我都試過
之後即刻買返又無事

有無師兄有新淨n1放
size 大約係40

邊有貨是但啦 今天想我儲錢

得38

Full count官網仲有福袋賣，可以諗諗

我比佢CUT完, 即刻入返去睇仲有貨就買返
但過左一陣後都賣哂了

巴打係咩途徑收，可否分享下

樂天豬仔福袋A，剛確認運費4300yen，有冇巴打報左價唔一樣？

師兄幾高幾重 唔方便可以tg 講

新手買boot應該買咩牌子，預兩千幾左右

有咩fb group 求介紹

扑sing day 拆禮物
原本想搵對Tan色Derby 襯長短牛
點知畀呢對毒到Tan色一對都冇試
意外地襯豬仔年初出果隻Fox Cotton 卡其牛

想買隻銀手鐲，邊到多款d??

dress code 私心推介dear blossom

我都見到dear blossom有幾款幾靚

好cigar 色

red wing 貴左好多

好正！

正
我覺得dark brown好襯過tan
btw, 呢對係咩嚟？

狼人

係咪大約4千幾？
我都見到

報左運費先cut？

Loake Perth

寄集運，樂天cut既

應該無關係
我自己都係咁, 無喇喇比佢CUT
之後即刻補返又OK (已話扣數)

2次都係送去集運

全牛

有時係過唔到數 勁膠

係, 無原因的

我2次都係用同一張卡, 同1個集運地址

same , 樂天豬同官方豬都寄去集運，無被cut 單。

但成功買到又被cut單真係唔公平

係

諗咗好多年想買件A2，都係早排喺度買咗

出得運費相信短時間內寄
只係多左重手續要confirm運費所以慢左

如果我係店家, 見到大量貨寄去同一地址都會劣一劣
其實billing資料不同都可以寄啦
日本仔做生意始終係慎重啲

Legend also good

same,我都覆咗佢email個名全名同香港number

thx依兩日去睇下先

官方豬仔冇得直寄香港？

冇

Toy’s? 幾錢入？
正價唔捨得買

Warehouse?

Levis JP 507 四鈕Type 1 同 Resolute 710

一個都3.6kg 睇黎有牛+sweater/hoodie

Btw我俾左錢仲未出貨

靚

Freewheelers car coat啦

Buzz 咋
啱色啱碼啱budget好難遇到

Fw n-1 終於有機會著，頂到凍。

但我都係覺得佢太重。著全日好攰。

路過一問 近排出街見到好多人著工裝style，即係啲褲有幾個袋個種。你地點睇，會唔會覺得好on9，唔識著扮識，定都會覺得幾好睇。想知你地識fashion嘅人點睇
利申：唔識fashion

唔係多袋就係workwear, workwear 又唔一定多袋。 但大多數workwear 巴都唔係因為fashion, 好多年前未有嘅多人玩已經玩。

我自己就鍾意嘅，襯得好唔會柒，仲好型。 Supreme, off white等等鄰國人最愛就真心柒。

那有錢

包膠包膠

中大伏但我唔洗褲

Buzz 都正呀

求圖

唔係寫明得上身咩？

我今日著咗A2馬皮

係咪去上野買 牛仔褲會平d 聽日去日本 想去執番幾條日牛

樂天豬仔已寄件

英國正！

唔會平啲,最多都係睇下有無得退稅。
但上野有Hinoya，店鋪比較集中同多野睇。

求包膠

我仲等緊集運
巴打有冇啲衫可以睇下 比大家止下痕

3.6kg
巴打呢包真係FAT FAT LA
我4300yen 應該只有3KG，A福袋

第2件

1都好J

一件個價錢已經貴過個福袋，另外三件簡直係送

個人覺得幾正但唔知啲料點
巴打買咩SIZE？
留名等交流

應該係好薄同埋涼浸浸嘅料
我揀咗L size , 我見樂天豬仔$30000yen仲有S size賣！

豬仔福袋係咩brand? 有咩福袋值得買來玩下?
利申:新手

正呀！

CM

最後舉手投降
咩都冇買到

好正Bo
我個福袋仲係大阪

巴打d 福袋好似好開心

toys McCoy福袋咁快賣哂？

似係死機

啱啱睇完好似得sweatshirt買得落

係咪要用worldshopping.gobal 買
見到個popup唔夠贍比錢

新post 已開啦

問其他巴打啦,我去到撳幾嘢已經死ser

好靚仔